可教化！37刀弒母剁頭丟中庭 逆子二審大逆轉改判無罪

痴撚線

生舊X燒好過

吸冰毒，10 個有9 個都冇好下場

合議庭認為他因吸毒失去行為辨識能力，故逆轉改判無罪，並責付桃園市政府衛生局。

案件上訴二審，高等法院審理時，委請台大醫院對梁男鑑定；另外也根據原審就完成的桃園療養院、法醫研究所等單位的鑑定報告，還是認定梁男行為時的辨識能力受到毒品影響，高院最後依照刑法19條第1項規定，改判梁男無罪

審判長陳筱珮當庭諭知，另外經過鑑定後，也認為梁男無再犯之虞，所以不用交付保護管束。但因為擔心他回家後，可能會有其他誘因，導致他再犯，有必要請主管機關注意。因此合議庭當庭指示法警，聯絡桃園市政府衛生局，將梁男帶回。

咁都得

殺人之前先吸毒，就可以無罪了

cls

阿爸是李剛?

好似台灣唔係行普通法
如果係案例法
以後大家食粒k仔再殺人就無罪

大陸法都唔係咁解